點解3175 唔係升返上10蚊

之前油價跌到10蚊以下, 3175就跌到1.8左右
但以往油價40-60區間游走, 3175都keep住係10蚊以上

點解而家油價40蚊, 3175仲係2個幾?

問得出呢個問題證明你連自己買緊d 乜都唔知

contangle

contango

基金都要賺錢啦

請爬文，呢度好多師兄講過

你咁醒又唔見你講兩句?

唔係佢醒 係你__姐

咁都唔知 你點買股票呀

其實我都唔知

果陣負油價佢轉哂倉 如果無轉今日或者有10$

嗰8蚊我係唔俾返你
打我啊笨撚柒

利申用三縮